請問邊位師兄打lol（英雄耳关盟）用咗我個名？

你連敗到咁，洗唔洗我同你雙排下呀？

有人唔扮扮狗

兜咁大個圈扮唔係你

反樓主？

不，反唔落。

我打得咁廢就死左佢算啦

咩意思？？

佢叫cyrus

可能佢都迷上咗拿卡的本領

嗯哥真的太好😭😭

如錯看了都好？

似啦叫得呢個名都傻西嚟

咁又唔好

你仲笑？你有冇良心架？

推